尖沙咀周生生劫案 南亞裔匪徒揮鎚爆櫥窗掠2400萬珠寶 3賊坐1電單車走

【15：10更新】警方表示，珠寶店損失9件鑽飾，總值2400萬

【10:55更新】新增3匪徒行劫時第一現場照片，以及乘電單車逃走片段

尖沙嘴今早發生珠寶金行劫案。今早10時，3名南亞裔匪徒去到尖沙嘴廣東道30號周生生珠寶行，以大鐵鎚打爛櫥窗打劫，並乘電單車逃去，多名途人目擊劫案發生，並即時報警。警方接報到場調查，初步估計損失逾千萬元珠寶鑽飾，現場遺下一個行李篋。

3名匪徒均穿上深色衣服，並戴上頭盔、漁夫帽、Cap帽及口罩，帶同行李篋，內藏大鐵鎚，三人乘同一電單車抵達現場後，司機停在原地「睇水」，其中兩人下車後各持大鐵鎚，朝珠寶行櫥窗敲打了三下，櫥窗應聲破碎現蜘蛛網紋，並露出一個長條形狀的洞，匪徒隨即伸手入內偷走珠寶，得手後拿回鐵鎚登上接應的電單車離開現場，往尖沙嘴碼頭方向逃去。

油尖警區刑事總督察李經晞稱，匪徒整個行劫過程只有幾分鐘，掠去9件不同鑽飾，價值由90多萬至1000萬不等，總值2400萬，得手後跳上同黨的藍色電單車由廣東道出梳士巴利道逃去。李經晞稱，電單車為報失車輛，三匪仍然在逃，其中兩人犯案時戴上口罩及帽，另一人載上頭盔，全部穿著長袖衫及長褲，未知他們的身份，正循多個方向調查，包括犯案者背景及贓物處理等，呼籲目擊的市民提供消息。

自從賊王俾人拉左，香港好似好多年無咁大單珠寶劫案

新省港旗兵

搵張超雄賠啦

班強國佬依家有錢 胃口大 只食富豪

呢班南亞人就天不怕 地不怕

其實唔帶面罩都無人認得啦

佢地班友好正 影晒相 仲要一路搶一路打電話

自力更生

有冇片睇？

三賊坐一電單車離去
印度佬又開掛？

平時班蝻搞開平民，政府就唔理
今次搞埋商家佬

第一滴血

金舖